[集思廣益] 有咩方法可以要外國政府幫到手？

岩岩一路坐車一路諗
如果有雙重國籍既人
出一出境再用外國護照入返黎
有咩事都好 搵返領事館幫手
唔知work唔work?

好想幫到手但係諗到頭都爆...
仲有冇其他方法？